睇完份報告究竟創新科技局做過啲乜尻野?

連性交大國,新加坡同非洲肯亞都有至少一間上榜, 香港仲係食老本

19政府識撚搞科技咩

咪臭係，你睇下香港d地幾錢，大學cs收分幾多，香港it狗地位，高官質素 咁都有得上榜就真係奇蹟啦 有錢都炒樓啦

我地有星之子 12少 人地有

喺香港搞創新同請人一鳩樣
請人
冇經驗→冇工→冇經驗→冇工
創新
未搵到錢→冇人投資→搵唔到錢→冇人投資

香港政商界咁多年來，玩開d business model 無變過
retail, trading , 飲食, 一係直接炒樓
諗下香港政商界全部都阿叔阿伯來, hi tech 野佢地成個sector 成個generation 跟本唔了解唔明business model, 跟本無誘因叫佢地試
所以個個都話hitech hi 野，low tech 撈野，邊會有創科

冇人投資冇錢搵鬼做，上面d老屎忽對自家科技，系統開發完全冇概念...大陸雖然冇創意但抄都抄到大大間公司返黎，加埋國家重點工業之一，香港...連8達通都未識用

應該講點解會有人投資？
想入中國 去深圳，地平 人平又多
唔想入中國 去新加坡 政府大力支持 多人材

香港算鳩數啦 google本身想黎都比個鳩政府撚走
連google都唔玩你 有撚人入香港玩咩

張地圖指緊乜撚

BTW 所..淫亂搞創新科技head住香港好耐